返工 VS 天災，連登仔點揀

返工
天災

Why not both？

雖然我都好憎返工，但我選返工

睇下邊樣有糧出

睇下咩天災。香港打風冇咩損害
但地震海嘯就係咁先